對比香港人既怕事軟弱望天打掛，我更欽佩緬甸人

……

無咩好比較，兩地差太遠